Acesse: https://github.com/graphcool-examples/angular-graphql/tree/master/quickstart-with-apollo

Tarefas

1 - Implementar o tutorial na sua maquina e adicionar duas fotos.

2 - Gerar build e fazer deploy do front end no firebase hosting.

2 - Criar um repositorio no https://gitlab.com e enviar o codigo que foi feito o deploy no firebase hosting.

4 - Desafio issue #1

5 - Caso feito o desafio da issue #1 fazer merge request e atualizar front end no firebase hosting.

Exemplo:

https://desenvolvimento-3105e.firebaseapp.com/


Para concluir o tutorial será necessario ter o yarn ou npm instalado na maquina além dos pacotes do angular-cli, firebase-tools, e graphcool 


Links Uteis.

https://www.graph.cool/docs/reference/database/migrations-paesahku9t

https://www.npmjs.com/package/@angular/cli

https://www.npmjs.com/package/firebase-tools

https://www.npmjs.com/package/graphcool

https://git-scm.com/book/pt-br/v1/Primeiros-passos-Instalando-Git

https://medium.com/@longboardcreator/deploying-angular-6-applications-to-firebase-hosting-b5dacde9c772



